現在免費的檢測都是鴻門宴

檢第一次 FREE
7日後要續檢 可以收2000蚊
全部都係政府財路

驗完都去唔到深圳 不了

老毒認同